當年南京大屠殺係因為南京豬製造太多毒霧同PM2.5先至激嬲日本仔招惹殺生之禍

支那人係該死

但係唔需要屈佢地
因為咁只會比位人入

佢地事實上有做的壞事
已經足以令佢地該死一萬次